關於Rubberband 你和我個Mv

有無巴絲打知3：38果個地方係邊到